中聯辦新界副部長葉虎疑勾結黑幫

應該有更多片/相影到

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

元朗黑幫 = 中聯辦走狗

推比外國傳媒知

其實中聯辦內部有幾多個部門??

新界工作部?? 咁有冇九龍工作部, 港島工作部??
中聯辦D部門 仲復雜過香港政府 三司十二局

推

push

呢個要推
所有相back up

<有影片已BACK UP> 元朗件事真係<中聯辦>搞出黎 推上報!!!!

Push

Pish

文宣煲大佢

架車有冇車cam？
好重要証物

勾結黑幫咁便宜佢？
乜佢唔係中聯扮扮村民打市民咩？即係白衫打人係中聯扮指示黎喇 而呢個中聯扮既人仲係解放軍添 即係解放軍扮平民逃過被外國制裁喇

文匯報已刪相

共黑治港

Back up

Dllm 唔推唔係人

勾結黑幫

G持

好懷疑元朗單野, 鄧炳強有份

推到佢仆街
推到香港獨立！！！！

Push!!!!

警賊，中聯辦，黑社會，鄉下佬

警中鄉黑

煲大佢啦！

如果屬實，義士們真係立大功

不過推到上報先

鄉中警黑大龍鳳

more in the car

今次水洗都唔清

認清政權係中共🌝

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

文匯2015年有PDF版, 大家慢用

推!!!!!!

把斬魄刀咩意思

證據確鑿

你錯了
使乜勾結
根本就係黑

中聯辦物業？

pish

文宣快D 整英文版
推上國際

走狗

我無野講

推佢老母啦

推推推

推， 感到非常震驚及恐慌

back up pls

架車而家點,唔睇實佢好快會有人拎左佢去劏

*were found

大力宣傳

本身係全球最大黑社會既人

好波 呢鋪重唔捉到正

一、中國共產黨沒有註冊。1921年中共在蘇共扶植下建黨，至今98年，不管在中華民國及中華人民共和國期間都沒有按照任何法律程序註冊，是「無牌經營」。這個黨員達9000萬人的政黨，沒有政黨／社團／公司註冊，沒有法律上的法人身分，但它主張「依法治國」。如果任何一個社團在香港幹這事，相信早已被取締了。此外，幾十年來，沒註冊的中共一直在港從事地下活動，近年愈趨高調，到底它在港是否非法社團？它的活動合不合法？香港警隊要不要查一查？

(呂秉權)

推得

唔係黑幫
係恐怖份子

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

PUSH

理鳩得佢幾多個部門
無論咩部門都好 佢都係支聯辦嘅人

講好D，英文版Liaison Office無咩人明

共產黨本身咪係黑幫

無法無天！

知己知彼

好明顯啦

共狗

台灣演員: 左孝虎 (Joh Haau-Foo) 香港演員:蕭德虎 (Tak Foo Siu)

仲係度嘈拼音係咪ON9?

推啦 屌 中聯辦勾結黑幫 毆打示威者
干預香港人遊行示威自由

push push

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

有冇人做左car search?

中聯辦=黑幫

中聯辦自己根本就係黑幫

推到仆街

仲有開咗鋒嘅日本武士刀

可唔可以影埋架車同埋張有名住址證明擺入去

舊款aristo ，車價平，3000cc 好力，後尾箱大，好適合買黎食大茶飯

留名等睇話係失車

t
葉虎office

追究到底 絕不姑息

推！！！

中聯辦勾結黑幫策劃恐怖襲擊
推到习习拉晒佢哋去打靶

大家唔該上twitter推畀外媒

Well done everyone

感謝搜証巴打

Up

身有屎 連埋文匯產相呢單 一齊做大佢

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

咁段片入面中聯辦曾經使用過防暴盾係咪..... ?

仲未上熱門，推！

推到比全世界睇到

推啊

所有人睇到未

咁到底係幾錢電費啫！！！

葉虎所屬新界社團聯會嘅人嘅名全部用香港廣東話拼音
會長：梁志祥=Leung Che Cheung （唔係Liang Zhixiang)
理事長：陳勇=Chan Yung (唔係Chen Yung)

聽日報導：架車早前已報失,有關人士屬受害者

中聯辦有軍官帽?

Fact check左先

12月1日，香港中聯辦新界工作部，民建聯北區支部，新界北區區議會代表團一行23人到訪福田，與福田區委統戰部有關負責人交流座談。香港中聯辦新界工作部副部長葉虎，民建聯北區支部主席姚銘，新界北區區議會主席蘇西智，福田區委常委，統戰部部長劉俊琳等出席活動。

葉虎表示，香港北區和深圳一衣帶水，聯繫密切，希望以此次到訪為新起點，建立常態化聯繫溝通機制，加強鄉親聯誼工作，發展壯大愛國愛港力量，支持港人融入國家發展大局，推動福田與北區交流合作再上新台階。

Oh sorry 佢係中聯辦新界工作部 原來唔同新界社團聯會

2017年

昨上台祝酒的還有新界工作部副部長張肖鷹、葉虎、楊小嬋、謝錦文，民政事務局局長劉江華，行政會議成員張學明，立法會議員、新界鄉議局主席劉業強，新界社團聯合會會長梁志祥，新界總商會主席王振聲，香港婦聯主席葉順興，新界潮人總會主席周厚澄，新界校長會主席余大偉，香港漁民團體聯會主席張少強，新界青年聯會主席陳恒鑌議員，香港農業聯合會會長何俊賢議員，善德基金會創會主席董吳玲玲等，與近2000名社會賢達、新界社團領袖舉杯，共賀新禧。

而家去西環食宵夜

推到佢被自殺

屌你老尾
把斬魄刀開左封
點解中聯辦官員會有把開左封既刀

梁志祥 老是常出現！！

似係特登放係當眼地方比行街人士發現

做到嘢

呢單野一定要煲大佢

集中討論

幫幫手,好緊要
[超緊要] 公務員罷工前要做既野

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

up

推！

天網恢恢
多行不義必自斃

記得俾料台灣傳媒

支那狗
仲有幾多錢請黑社會？月

光復香港，時代革命

哦 解放軍 駐鄉部隊 原來已經參左戰

姐係身有屎

ya...must

唔推唔得

陶四駒，黑社會也有愛國

真係仆街到呢。

車裡面嗰啲係兇器，好大可能係星期日恐襲兇器

一定將大陸列為恐怖主義國家

有得用電郵帳單都唔用 咁咪捉蟲囉

用佢中聯辦車咩警察都要讓路
係唔明點解會泊果到

而家喺南邊圍裡面

HK01洗白

推比外媒，中聯辦指示暴力事件，警察甘為其爪牙

嗰度行幾步就係南邊圍

又搵個弱智既做搞手 果然中共劣幣劣到全部IQ麵冇80

光復香港
時代革命

斷正

推到上國際

屌
有條友叫何妖呀
今日毛鳩啦啦
比你爆到架車
又毛鳩啦啦
又信又數簿
仲要有架生

你今次仲唔仆街？

其實好正常

同名不夠證明 要更多證據

中聯辦勾結黑幫
推上報

推上Twitter

推上國際

國家機密黎，分分鐘你屋企隔離個新移民黃太都係共產黨員
佢地好興每條屋村有幾個區長

breaking news

大家隨便上去睇原圖

3 巷9 號大約

聽日係咪去揾佢？?

我估10 點衝入西鐵站打人係想搶走呢壇野個focus

chi lun sin

張保單個地址係邊度 ?
同電費單個地址又唔同嘅?

外國勢力

send 俾所有外媒

有冇車cam

請煲大佢

仲話唔撚關中聯辦事？仲話告鳩人？

九龍工作部 一定係觀塘凱匯 中聯買左十幾個單位

推比記者朋友

fact checked?

/網上有指涉事武器車內的信件，收信人「YIP FOO」與中聯辦新界工作部副部長「葉虎」名字一樣。記者翻查涉事受信人地址的業權資料，發現相關地址由葉姓家族持有數十年。

據了解，中聯辦新界工作部副部長葉虎來自內地，一般內地人以普通話拼音拼寫英文名，應為「YE HU」。相信此信件與中聯辦官員無關。/

業權查冊難D造假 分分鐘真係炒車 大家睇定D先

證據確鑿 習近平會唔會殺佢就要睇係唔係一伙人

P牌大直路推爆！

真定假其實都可以照推
最緊要有輿論
真相自然會出黎

post 繼續推

連仔可唔可以幫手上notification

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

不過有幾個factors傾向佢真係中聯辦個葉虎
1）點會咁啱又有中國軍帽喺車
2）中聯辦葉虎係新界工作部部長 呢個葉虎地址又係新界圍村
3）文匯報自己身有屎delete張相

有地址有地段，吳家村 應該是DD106 507 s.B
又可以起一起底

支那副廳級官員涉黑

記者朋友上門拜訪

同我煲大佢

FAKE NEWS from apple

人手置頂

fact check

屌！我覺得分分鐘帶頭爆車既人
係古惑仔，之前睇Live D靚仔話唔係佢地仆

何妖自己斷撚正，又相又錄音
究竟係有人想攬炒
定轉焦點呢？

定何妖變節去咗777 陣營？

光復香港 時代革命

真係有齊新界九龍香港。。。。

有方法查到住址住左咩人？

希望冇搵錯

補圖

著白衫

上熱門

pushhhhhhh

屌你老味！

偉大既文宣

美國請出手救救香港

查冊出黎姓葉現有業主個拼音係IP (自1956年起)
而唔係YIP
件事冇咁簡單

同埋你既然信個名可以撞, 香港人好少名係兩個字
點解你唔信係個姓撞左, 仲要英文拼音同查冊唔同

一定要查明真相, 或者煲大佢等中聯辦自己搵辦法澄清

HK01第一時間出嚟話唔關事
蘋果日報個報導又有唔少人執住大陸人唔會用英文拼音嚟叫人fact check
好鬼

點解大陸佬唔用大陸拼音(YE)而用香港拼音(YIP)嘅？

推爆

留意左下角

係UNDER中聯辦既橙傳媒第一個彈出黎

車牌一樣

有冇未爆車之前影到裡面有武器嘅相？ 爆咗車人哋可以話係插贓嫁禍

係村人就一定
依家最緊要知佢係咪中共派黎

最後
黑手只有一個

中囯國

推撚死佢

車係南邊圍，無死錯人
借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

邊位巴打夠薑拎咁多把武士刀出街嫁禍佢咁撚勇
介紹黎識下

頂帽 淘寶有賣？

疑乜鳩, 斷正就係斷正

點解出假acc

斷正 都仲要洗白

推撚到佢仆街 證據確鑿
瘋狂宣傳

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦

推出國際
中國強烈干預香港內政

推爆佢

唔理真唔真，一定要推比全世界知
個炸彈等黑聯辦自己拆

你今次仲唔仆街

又有爆料求幫手轉段野做gif ， 直播影到 封鎖停車位既情況下同d狗車群拍一齊

車牌TP8431, 起底組唔該

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推撚爆條仆街賤狗葉虎既post

葉虎就係黃四郎替身
只要多做長輩圖宣傳 假既都會變成真

推撚爆呢條賤種狗

hi孽虎

有鬼軍團企圖想冷處理呢家野

係就推到你仆街

港九新界有齊

· 港島工作部地址：香港干諾道中200號信德中心西座3209室
電話：(852)21057888

· 九龍工作部地址：香港九龍觀塘海濱道135號宏基資本大廈22樓
電話：(852)23361106

· 新界工作部地址：香港新界沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4
電話：(852)26990166

大陸人葉應該係併音YE........

全世界最大既黑幫

好撚煩
都話來港大陸哩會改香港(廣東)拼音

推，其實大陸人身分證改廣東話拼音係一件好撚簡單嘅事，任何新移民在拎身分證時就可以改到，識人全家落嚟都改嗮廣東話拼音。

而家呢單嘢：姓名，中聯辦，鄉黑，武器，軍帽，我就唔撚信咁多樣嘢加埋一齊會係巧合

D人真係唔知三毛定ON9
中聯辦人改名洗底連新聞都有報

改用廣東拼音

問一問話咪知，要求中紀委還葉虎一個公道

呢單野真係要靠各有關公司同部門內部人士去查先有真相

唔熟政府內部
可以點查

冇拎撚走個車cam?!

中聯辦勾結新界佬同以前中共利用農村包圍城市既策略一脈相承。

唔存在勾結，根本……

推上去

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推到葉虎坐監

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

推！！

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月2號 公務員集會

*8月5號我會罷工!一齊罷工 ! 7區集會
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

推 光復香港 時代革明

葉生，出黎交代下啦

一定要推

唔好比佢沉

講真如果真係葉虎就用大陸拼音啦，點會yip foo

8月5號齊罷工

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

黨媒即刻幫手洗白白
CCTVB最無恥

推呢個

大家keep住推

comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

Pish pish pish

Pish
Pish
Pish

有冇人可以起到葉虎個底？睇下有冇佢/佢親屬係做過保安？

各位記住fact check ah

*公安

個地企係南邊圍3行9號地下

無人講葉虎，好撚大新聞，大家唔好比警暴轉移視線

絕對唔會比五毛推走呢個post

推返起葉虎
唔好比P牌帶風向

留名

P

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

難以置信

推 我就唔撚信咁岩有人同名同姓喇

繼續推

推推推推

推呀屌你老母

推返上去

推呀

唔需要疑似

集中推

推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

......他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。」

721721721

721 全部拉非法集結 仲要幾日先拉一個人
十成十要時間傾完安家費先交人頭
唔通真係睇cctv咩

香港人唔可以咁健忘！！

721 721 721 721 721 721 721

點解上唔到報？係咪有背後勢力㩒住咗？

出力推

721

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問